屈臣氏出自家制口罩

蒸餾水廠改部份廠房出口罩

其他已投資做口罩廠嘅邊夠誠爺爺嚟。1137
同其他工賤會⋯⋯！

質素可能1137好啲嘅
誠哥你預佢啱啱合格就算喇